[無限大的夢想背面] 不經不覺，和田光司已經離開咗４年

４年前和田光司離開咗我哋之後
會唔會係去咗數碼世界呢？
４年後各位被選中嘅細路再次喺數碼世界出現，
佢咃又會唔會喺數碼世界相遇呢？

比卡超係比卡比卡咁叫

咁亞古獸係點叫架？

原來光叔已經走左四年

我好肚餓呀太一